無話恒指一定跟道指

所以升到仆街
關你d牛撚事咩
你睇下黑期唔彈就知啦

黑期幾點收市你知唔知

你講緊乜

黑期 -400 去到+150都叫無跟？

笑死
夜期咪又係跌

今日千升！

信念！

牛軍今日又贏

施捨比你地

港女今次唔升，真係會做世界資金避難所

繼續燈
燈到升2000

我信，所以瞓身牛

見到牛軍出晒黎就想笑

迫害淡友

做淡慘過做雞

笑撚死
跟升6份1 都冇

學美股咁， 尾市先夾？

大量牛證係度 大戶點會咁好

成千二點。交下功課

睇黎大戶都係想殺左牛牛先

支那升， 唔升， 美股升都唔升

爆上 = 大戶輸死

曾幾何時支那跌，唔跌，美股跌都唔跌

大戶唔可以買牛咩

散戶又係牛嘛 好明顯喇

初哥求解？